{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 산토리니펜션(노을뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00にしてチェックアウトは11:00にしてください。 ご予約のお知らせとしては客室にはソファ(101号、201号、205号+テーブル)、炊飯器、ヘアドライヤー、タオル、歯ブラシ、歯磨き粉、ボディソープ,シャンプー,コンディショナーが完備されていて電子レンジは共用で提供されています。 両親が同伴しない未成年者は入室できず、人数追加が必要な場合にはご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室するにはペットが許可されるペンションを選択する必要があります。拒否された場合には払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、払い戻しはカスタマーセンターを通じて全額受けられます。 料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典の個別バーベキュー利用時間は入室時から22:00までで、炭とグリル料金は4人基準で20,000ウォンです。 バーベキュー道具は個別搬入は不可能であり、当日現地にて事前予約してお支払いください。 雨天や強風の際は利用できず、電子レンジは共用で提供されます。 児童や幼児と一緒にいるときは、安全に注意する必要があります。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、オーシャンビューのプールは屋外にございます。 水泳は夏季のみ可能で、営業時間は15:00から20:00までで、無料です。 水深は1.2mで、服装は水着や手軽な服装を着用しなければなりません。 子供は必ず保護者と一緒に泳ぐことができ、保護者は安全に留意しなければなりません。 カフェはペンション1階に位置しております。 営業時間は10:00から20:00までで、駐車場には最大20台まで駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00にしてチェックアウトは11:00にしてください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室にはソファ(101号、201号、205号+テーブル)、炊飯器、ヘアドライヤー、タオル、歯ブラシ、歯磨き粉、ボディソープ、シャンプー、コンディショナーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "両親が同伴しない未成年者は入室できません。人数追加が必要な場合にはご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するにはペットが許可されるペンションを選択する必要があります。拒否された場合には払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室や周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任がある場合があります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、払い戻しはカスタマーセンターを通じて全額受けられます。料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "予約特典の個別バーベキュー利用時間は入室時から22:00までで、炭とグリル料金は4人基準で20,000ウォンです。バーベキュー道具は個別搬入は不可能であり、当日現地にて事前予約してお支払いください。雨天や強風の際は利用できず、電子レンジは共用で提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法を教えてください。",
            "answer": "プールはオーシャンビューの屋外にあります。水泳は夏季のみ可能で、営業時間は15:00から20:00までで、無料です。水深は1.2mで、服装は水着や手軽な服装を着用しなければなりません。子供は必ず保護者と一緒に泳ぐことができ、保護者は安全に留意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間や駐車場について教えてください。",
            "answer": "カフェはペンション1階に位置しており、営業時間は10:00から20:00までです。駐車場には最大20台まで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 747,
        "QA": 789
    }
}